我正式宣佈：將軍澳居民好撚高質

Cap screen留底做咩
令本身會出聲既人怕被cap唔再出聲？

視野好似條路咁窄

將軍澳當年爆冷做左梁天琦票倉 仲要好大比數

尚德 唯一一個天琦票多過on橋票嘅票站

有人衝出馬路抗爭，有隻豬衝出來柒。

但區議員又咪係工賊會

樓主自爆咗

俾人圍屌

呢區上屆真係冇人夠保皇鬥

拎第一嘅係保皇黨 第二先係天琦

將軍澳人真係高質